起初，6月9日年青人被扑頭的時候，我沉默了

起初，6月9日年青人被扑頭的時候，
我沉默了，因為我不是年青人。

當他們7月21日轉身離開的時候，
我沉默了，因為分手說不出來。

當他們8月31日在鐵路打人的時後，
我沉默了，因為我一向自駕。

當他們11月11日射殺手無寸鐵的人時，
我沉默了，因為晚上才做生意。

最後當他們禁我賣酒時，
我再沒生意做了。

人地叫封關時你班酒吧狗去曬邊

Ho ball!

高質

秦

識做就加入反港共行列

風光達！

屌撳錯負皮 sor

share

咁多人分化酒吧手足，雖然好多酒吧係狗開，但黃酒吧都唔少
知唔知林鄭想酒吧死精準打擊飲食界選票 同 玻璃樽 主要來源

泰b

起初，6月12日警察棄守立法會的時候，
我沉默了，因為我是藍絲。

當他們7月21日轉身離開的時候，
我沉默了，因為我是藍絲。

當他們8月31日在鐵路打人的時後，
我沉默了，因為我是藍絲。

當他們11月11日射殺手無寸鐵的人時，
我沉默了，因為我是藍絲。

最後當警察禁我賣酒時，
我抗議但被捕了。

酒吧狗，抵死！